★屍生又來了】中原：大灣區樓市持續升溫，各城市皆於農曆新年前偷步小陽春。

中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，大灣區樓市持續升溫，各城市皆於農曆新年前偷步小陽春。

國內大灣區城市疫情持續受控，經濟活動未致受太大限制，過去數月大灣區樓價持續向升，深圳樓市繼續火熱，雖然當地政府已實行嚴查違規申購等調控措施，但深圳一月份一手成交量仍創12年新高，樓價亦連續17個月創新高。

至於香港，受第四波疫情影響，睇樓活動受限，但一手成交量依然熾熱，二手樓價反覆，加上人民幣持續上升，令香港指數相對大灣區指數依然偏軟。陳永傑指，香港於農曆新年前，亦一如其它大灣區城市，出現農曆新年前的小陽春，今年因疫情封關，香港市民留港度歲，料小陽春將延續至新年後整個二月份。

C永精：最憎就係聖誕節

施永青：英國經濟好差，移民正傻仔 獵頭：我出post話請50個BNO Visa IT狗，我幾個鐘收700份CV

其實已經好盡力昆班支那廢老同藍屍番支那
但都係未夠數，依家要日日比支那屌屎眼

條友無新樓買賣單簽，大陸地產商連舊數都唔會找
我咁講大家明點解條友年尾特別急啦
過咪年啊屍生肯半價收舊債，我睇怕班大陸地產商都一樣找唔起條數

1線城市升 因為支那人湧哂去1線城市
2線城市持平/小升/小趺
3線及之後 大趺 好多變鬼城 例如東北

喝一口大灣區喜茶

眼界大開